求LOL積分雙排

我上季銀5今季起手銅5依家銅3 好想放棄 打極都打唔番上銀 求高手用小號同我雙排 求下你地 我打開jg同sup架

得罪講句 卡得係銅排技術應該好有限

得罪講句 冇鑽都唔好話自己有玩LOL

想想打ranked但未夠30lv

+我 贊先生

想同樓豬玩 但冇小號

其實因為我當初頭10場借左個帳fd玩 佢贏得兩場搞到銅4 我好辛苦先爬上銀架

樓主LOL id係乜？

我加你

又唔講Id

你講我加你